注意事项:

1:cocos发布记得配置需要在Main.js里进行加载 否在存在滞后情况,会影响SDK正常运行

2:加载出现异常时,请核对配置信息是否正常;

3:配置信息内版本仅与后台运控版本相关,与游戏引擎发布时的版本无关

4:遇到无法解决的问题,可以先使用官方接口进行验证是否正常,如是,请及时与相关运营反馈异常;

5:TS语言开发,在使用SDK的时候,可以先在  ydhw.sdk.ts内进行接口查看

6:如有功能需求及时与运营沟通;